［人生交叉點］返工中刺針，去醫院？返工？

比呢個post啟發到

巴士刺客再現港島 女乘客遭刺針拮中

如果個日你趕返工係開個好重要既會，成10幾人，大老世，你個部門主管，總之d大粒野係哂到，個powerpoint係你到，present又係你主力講，但你返工既時候中左針，唔影響你活動能力，但你明知去醫院驗完傷冇乜事架喎

最後你地會選擇返工定去醫院

如果係我，我可能都係會揀返工
當然如果唔係咁重要就梗係去醫院請SL啦

OK

如果唔present會俾人炒的話，
咪present完先，
Needle stick injury 一個鐘後睇醫生，
同幾個鐘頭後睇醫生，分別唔大。